ps4 pro係咪隻隻game都有1080p 60fps？

ps4 pro係咪全部game都行到1080p 60fps 16.7ms
玩watch dog 2, gravity rush 2, fallout 4係咪全程都行60fps 16.7ms ?